九龍灣富臨中心咁多人租嘅？

租出咗咁多單位，福建黑幫集團好受歡迎

條電梯幾靚

業主唔係富臨

樓主智商有少少問題，唔好怪佢

富臨集團（０１４４３）訂立臨時買賣協議及一份承諾書，以收購位於九龍灣偉業街３８號２６樓Ａ座的物業及為於土地註冊處註冊為新九龍內地段第６３１３號整幅土地或其上興建項目之命名權，總代價為１﹒９５億元。 收購事項完成後，該物業擬用作集團之辦公室，預期收購款項將以集團內部資源撥付。

富臨買左一個單位，大業主係億京，信和，資本策略